[巴打入] 龜頭健康問題

最近龜頭冠狀部位沿住條邊突然有紫腫
出尿位有d 類似濕疹既野 但好輕微
有無巴打試過 知咩事？
利申 無叫雞無扑過野
感激不盡

下世小心d

無野既 差唔多時候會自行脫落

有無痛先？

無痛

出尿位有d 類似濕疹既野 但好輕微

我都有類似情況，尿道口個唇位度失驚無神會好似破皮咁，有滲透明液，大概半粒芝麻大小，hi到底褲會痛，但一日左右收水之後會有層皮覆蓋，沖涼時層皮濕水變白色由其明顯
想問ching情況係點，好返未